documenttype	int(11)	NO	PRI		
documentno	varchar(50)	NO	PRI		
documentdate	datetime	NO	MUL		
documenttime	datetime	NO			
customerno	varchar(20)	NO			
membershipno	varchar(10)	NO			
firstname	varchar(50)	NO	MUL		
middlename	varchar(50)	NO	MUL		
lastname	varchar(50)	NO	MUL		
e_mailid	varchar(50)	NO	MUL		
e_mailid2	varchar(50)	NO			
phoneno	varchar(22)	NO	MUL		
mobileno	varchar(20)	NO	MUL		
faxno	varchar(22)	NO			
countryofresidence	varchar(45)	NO			
queryreferenceno	varchar(20)	NO			
businesstype	int(11)	NO			
sourceofquery	int(11)	NO			
no_series	varchar(10)	NO			
paymentreceived	smallint(6)	NO			
lodreceived	smallint(6)	NO			
lodreceiptdate	datetime	NO			
lodreceipttime	datetime	NO			
shortcutdimension1code	varchar(20)	NO			
shortcutdimension2code	varchar(20)	NO			
querystate	int(11)	NO			
querystatus	int(11)	NO			
userid	varchar(30)	NO			
queryno	varchar(20)	NO			
querydate	datetime	NO			
gdstype	int(11)	NO			
pnrno	varchar(20)	NO			
homephoneno	varchar(22)	NO	MUL		
bill_toname	varchar(30)	NO			
bill_toname2	varchar(30)	NO			
bill_toaddress	varchar(30)	NO			
bill_toaddress2	varchar(30)	NO			
bill_tocity	varchar(30)	NO			
bill_topostcode	varchar(20)	NO			
bill_tocountry	varchar(10)	NO			
bill_tostate	varchar(10)	NO			
ship_toname	varchar(30)	NO			
ship_toname2	varchar(30)	NO			
ship_toaddress	varchar(30)	NO			
ship_toaddress2	varchar(30)	NO			
ship_tocity	varchar(30)	NO			
ship_topostcode	varchar(20)	NO			
ship_tocountry	varchar(10)	NO			
ship_tostate	varchar(10)	NO			
dealcode	varchar(20)	NO			
qcpassed	smallint(6)	NO			
bookingstatusflag	varchar(10)	NO			
externalissuance	smallint(6)	NO			
queued_upfor	int(11)	NO			
todispatch	smallint(6)	NO			
dispatched	smallint(6)	NO			
dispatchdate	datetime	NO			
deliverystatus	int(11)	NO			
expecteddeliverydate	datetime	NO			
deliverydate	datetime	NO			
ccfollowup	smallint(6)	NO			
mmtlocation	varchar(20)	NO			
incidentid	varchar(30)	NO			
pickupbyphoneno	varchar(15)	NO			
photoidproof	int(11)	NO			
remarks	varchar(30)	NO			
autocanc_executed	smallint(6)	NO			
cancellationrequest	smallint(6)	NO			
currencycode	varchar(10)	NO			
currencyfactor	decimal(38,20)	NO			
shortcutdimension3code	varchar(20)	NO			
shortcutdimension4code	varchar(20)	NO			
shortcutdimension5code	varchar(20)	NO			
shortcutdimension6code	varchar(20)	NO			
onlinequery	smallint(6)	NO			
gen_bus_postinggroup	varchar(10)	NO			
officialtravelglaccount	varchar(20)	NO			
letterreceiptdate	datetime	NO			
passportreceived	smallint(6)	NO			
passportreceiptdate	datetime	NO			
packageno	varchar(20)	NO			
companyname	varchar(50)	NO			
bookingcreated	smallint(6)	NO			
certificatereceipttime	datetime	NO			
bill_tocustomerno	varchar(20)	NO			
ipaddress	varchar(20)	NO			
canc_letterfollowupstatus	int(11)	NO			
auth_letterfollowupstatus	int(11)	NO			
servicevoucherissued	smallint(6)	NO			
cityofresidence	varchar(50)	NO			
quotationmailed	smallint(6)	NO			
itinerarymailed	smallint(6)	NO			
itsreportmailed	smallint(6)	NO			
eticketmailed	smallint(6)	NO			
proformainvoicemailed	smallint(6)	NO			
ticketdispatched	smallint(6)	NO			
servicevoucherdispatched	smallint(6)	NO			
externalorderdate	datetime	NO			
customername	varchar(50)	NO			
serviceablecity	varchar(30)	NO			
itinerarycode	varchar(20)	NO			
inclusioncode	varchar(20)	NO			
querygenerated	smallint(6)	NO			
ticketdelivered	smallint(6)	NO			
servicevoucherdelivered	smallint(6)	NO			
visareceived	smallint(6)	NO			
visareceiptdate	datetime	NO			
visareceipttime	datetime	NO			
departurecity	varchar(30)	NO			
departurecountry	varchar(30)	NO			
departuredate	datetime	NO			
no_ofadult	int(11)	NO			
no_ofchild	int(11)	NO			
no_ofinfant	int(11)	NO			
no_ofsinglerooms	int(11)	NO			
no_ofdoublerooms	int(11)	NO			
no_ofextrabed	int(11)	NO			
specialrequest	varchar(250)	NO			
purposeoftravel	varchar(50)	NO			
durationoftravel	varchar(30)	NO			
requestedhotelcategory	varchar(30)	NO			
budgetamount	decimal(38,20)	NO			
packagename	varchar(100)	NO			
nationality	varchar(30)	NO			
sendmail	smallint(6)	NO			
sendmail2	smallint(6)	NO			
stampede_ticketreceived	smallint(6)	NO			
itsissued	smallint(6)	NO			
prioritylevel	int(11)	NO			
currencydecln_formrcvd	smallint(6)	NO			
currencydecln_formrcvd_date	datetime	NO			
bookingformrcvd	smallint(6)	NO			
bookingformrcvd_date	datetime	NO			
rtoreceived	smallint(6)	NO			
rtoreceiptdate	datetime	NO			
documentreasoncode	varchar(10)	NO			
couponno	varchar(50)	NO			
couponamount	decimal(38,20)	NO			
dayshift	int(11)	NO			
shortcutdimension7code	varchar(20)	NO			
pipelinefollowupdate	datetime	NO			
pipelinestatus	int(11)	NO			
pnrno_2	varchar(20)	NO			
holdbooking	smallint(6)	NO			
corporatecustomerno	varchar(20)	NO			
paymentreceiveddate	datetime	NO			
creationdate	datetime	NO	MUL		
stampede_ticketfollowstatus	int(11)	NO			
visafollowupstatus	int(11)	NO			
paymentcommit	smallint(6)	NO			
paymentcommitdate	datetime	NO			
guaranteeamount	smallint(6)	NO			
guaranteeamountdate	datetime	NO			
ivrno	varchar(20)	NO			
ivrno_date	datetime	NO	MUL		
uatp	smallint(6)	NO			
uatpdate	datetime	NO			
edc	smallint(6)	NO			
edcdate	datetime	NO			
cardstored	smallint(6)	NO			
cardstoreddate	datetime	NO			
servicevoucherissueddate	datetime	NO			
qcstatus	int(11)	NO			
qcstatusdate	datetime	NO			
datechangedone	smallint(6)	NO			
datechangedonedate	datetime	NO			
cancellationdone	smallint(6)	NO			
cancellationdonedate	datetime	NO			
transfered	smallint(6)	NO			
dupebooking	smallint(6)	NO			
pipelinebooking	smallint(6)	NO			
deletebooking	smallint(6)	NO			
dispatcheddate	datetime	NO			
popupmessage	varchar(200)	NO			
affiliateagent	varchar(50)	NO			
productgroupcode	int(11)	NO			
returndate	datetime	NO			
affiliateid	varchar(20)	NO			
refunde_mailsent	smallint(6)	NO			
packagetype	int(11)	NO			
destinationtype	int(11)	NO			
promotionalemail	smallint(6)	NO			
promotionalsms	smallint(6)	NO			
partialpaymentrec	smallint(6)	NO			
reasoncode	varchar(10)	NO			
agentcode	varchar(10)	NO			
pipelinestatuschangedate	datetime	NO			
pipelinefollowuptime	datetime	NO			
pipelinerejectionreason	int(11)	NO			
pipelinestatuschangetime	datetime	NO			
pipelinestatuschangedby	varchar(20)	NO			
reasonofcall	int(11)	NO			
stdcode	varchar(10)	NO			
isdcode	varchar(10)	NO			
externalissuanceuserid	varchar(30)	NO			
externalbookingid	varchar(50)	NO			
lobcode	varchar(20)	NO	MUL		
bookingid	varchar(50)	NO			
invoicesent	smallint(6)	NO			
hidedeletedlines	smallint(6)	NO			
externalref_no	varchar(50)	NO	MUL		
dispatchedtime	datetime	NO			
dispatchedby	varchar(20)	NO			
authorized	smallint(6)	NO			
authuserid	varchar(30)	NO			
regionid	varchar(30)	NO			
movefromexceptiondate	datetime	NO			
e_ticketdatesendbyivrs	datetime	NO			
supplierid	varchar(20)	NO			
originaldept_code	varchar(20)	NO			
amountduedate	datetime	NO			
contactid	varchar(30)	NO			
opportunityid	varchar(30)	NO			
bookingstatus	int(11)	NO			
agentid	varchar(20)	NO			
sourcecompanyname	varchar(100)	NO			
qcacceptgpm	decimal(38,20)	YES			
qcrejectgpm	decimal(38,20)	YES			
mtogpm	decimal(38,20)	YES			
mtdgpm	decimal(38,20)	YES			
postdeparturegpm	decimal(38,20)	YES			
postdeparturedate	datetime	YES			
qcacceptuserid	varchar(100)	YES			
qcrejectuserid	varchar(100)	YES			
mtouserid	varchar(100)	YES			
mtduserid	varchar(100)	YES			
postdepartureuserid	varchar(100)	YES			
noofqcreject	int(11)	YES			
initialqcrejectreason	longtext	YES			
finalqcrejectreason	longtext	YES			
qcacceptinitialdate	datetime	YES			
qcacceptfinaldate	datetime	YES			
qcrejectinitialdate	datetime	YES			
qcrejectfinaldate	datetime	YES			
mtoinitialdate	datetime	YES			
mtofinaldate	datetime	YES			
mtdinitialdate	datetime	YES			
mtdfinaldate	datetime	YES			
mindeparturedate	datetime	YES			
sellingpricemto	decimal(38,20)	YES			
sellingpriceqcaccept	decimal(38,20)	YES			
sellingpriceqcreject	decimal(38,20)	YES			
sellingpricemtd	decimal(38,20)	YES			
committedamountmto	decimal(38,20)	YES			
committedamountqcreject	decimal(38,20)	YES			
committedamountqcaccept	decimal(38,20)	YES			
committedamountmtd	decimal(38,20)	YES			
receivedamountmto	decimal(38,20)	YES			
receivedamountqcreject	decimal(38,20)	YES			
receivedamountqcaccept	decimal(38,20)	YES			
receivedamountmtd	decimal(38,20)	YES			
partialqcastatus	int(11)	YES			
partialqcacceptgpm	decimal(38,20)	YES			
partialqcacceptinitialdate	datetime	YES			
partialqcacceptfinaldate	datetime	YES			
partialqcacceptuserid	varchar(100)	YES			
bpmprocesscall	int(11)	YES		2	
initialqcacceptreason	longtext	YES			
finalqcacceptreason	longtext	YES			
conveniencefee	decimal(38,20)	YES			
bookingsubstatus	int(11)	YES			
invoicedatetimesendbyivrs	datetime	NO			
mojobookingstatus	varchar(30)	YES			
dmcname	varchar(100)	YES			
lobname	varchar(35)	YES			
companycode	varchar(50)	YES			
metaname	varchar(20)	YES			
mojocreateddatetime	timestamp	NO	MUL	CURRENT_TIMESTAMP	
mojoupdateddatetime	timestamp	NO	MUL	CURRENT_TIMESTAMP	on update CURRENT_TIMESTAMP
cancellationassuranceamt	decimal(38,20)	NO			
splrequest	int(11)	NO			
voidbooking	tinyint(4)	YES			
servicechargereversal	decimal(38,20)	YES		0.00000000000000000000	
gstin	varchar(50)	YES			
gstinentityname	varchar(100)	YES			
gstmodel	int(11)	YES		1	
gststatecode	varchar(10)	YES			
gstcustaddress	varchar(500)	YES			
promotiontext	varchar(500)	YES			
ismmtprivliege	smallint(6)	YES		0	
mmtpversion	varchar(30)	NO			
gstcouponflow	tinyint(4)	NO		0	
bookingtype	smallint(6)	NO		0	
paymentchargedate	datetime	NO	MUL	1753-01-01 00:00:00	
sellingprice	decimal(38,20)	YES		0.00000000000000000000	
tagdestination	varchar(50)	YES			
packagecode	varchar(50)	YES			
salesagentid	varchar(50)	YES			
source	varchar(20)	YES			
appversion	varchar(100)	YES			
welcomecall	datetime	YES			
welcomeemail	datetime	YES			
voucherissuacedate	datetime	YES			
briefingcalldate	datetime	YES			
isfreecancellation	int(11)	YES		0	
freecancellationdate	datetime	YES	MUL		
modificationtype	varchar(30)	YES			
modificationstatus	tinyint(4)	YES			
newbookingid	varchar(20)	YES			
UUID	varchar(100)	NO	MUL		
profiletype	int(11)	NO		0	
mobilenocommid	varchar(250)	NO	MUL		
emailcommid	varchar(250)	NO	MUL		
iseligibleforacceleratedblack	smallint(6)	NO	